[歐美] 分享下你地最近聽緊咩 搵下有冇興趣相近既朋友

重開先

大家聽開咩歌

我先

The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This

Flume - Say It feat. Tove Lo

Flume - Never Be Like You feat. Kai

Major Lazer - Cold Water (feat. Justin Bieber & MØ)

Zedd, Alessia Cara - Stay

Zedd - Beautiful Now ft. Jon Bellion

Avicii - The Nights

Cash Cash & ROZES - Matches

Jonas Blue - Perfect Strangers ft. JP Cooper

Jonas Blue - Fast Car ft. Dakota

R3HAB & VINAI - How We Party

Calvin Harris - This Is What You Came For ft. Rihanna

Zedd - Clarity ft. Foxes

Mike Perry-The Ocean ft.Shy Martin

John Legend - all of me

Chainsmokers & Coldplay

其實歐美主流好似有個post

我好讚同某位巴打講chainsmokers係歐美音樂界既大J

Edm 黎wor

Avicii
Hey brother
The days
Wake me up

Scared to be lonely

Sofia Carson - Back to Beautiful (Official Video) ft. Alan Walker

American Authors - What We Live For

Flume首ezra最正

Flume